(冇圖)吊奶星 近排元英(英妹)越黎越高

佢本來已經好能高...
近排著埋高踭鞋差唔多高我成個頭...
依家次次出街都俾人望住我陰陰嘴笑...
應該點算好...

你本身得米五 英妹高唔高 你都比人笑架喎-_-

關你撚事咩 躝啦

我高過奈子1cm 英妹成日話我好似小矮人好打耳...

弱智傻鳩E幾日去左邊

掛住你老死?

入關

去亞博打撚死個傻鳩

我屌你老母
你聽日唔好畀我係亞博見到你
我實打到你殘廢

我打死你呀 廢都冇得你廢

想舐她的腳..

細路女都搞咁癲...